{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020371",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010566",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 이스키아"
    },
    "text": "当宿は計68室の客室を保有しており、周辺にはエバーライン魚井駅とエバーライン椿駅が位置しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 この宿は椿駅の近くにあると知られており、禁煙客室を提供しているので匂いの心配なく快適な宿泊ができます。 親切なスタッフと良いサービスを提供しており、美味しい朝食とウェルカムドリンクも提供しています。 ただし、価格が少し高いです。 全般的にすっきりとした快適な宿泊施設です。 しかし、一部のレビューで施設の衛生状態やフロントスタッフのサービスについて残念な気持ちを表したレビューもあり、週末の駐車が不便だという意見もあります。 しかし、交通が便利で、周辺の便益施設を利用するのに便利だという肯定的なレビューもあります。 全般的に満足度は中程度です。 宿泊施設ではデスク、ティーテーブル、浴槽、冷蔵庫、ウォッシュレット、シャワーブース、薄型テレビ、電気ケトル、エースベッド、グース寝具などの設備を提供しています。 また、無料Wi-Fi、最新映画、マルチ充電器、使い捨てコーヒー、緑茶クッキー及び洗面用具(石鹸、カミソリ、歯磨き粉、歯ブラシ,シャンプー,コンディショナー,マスクパック,シェービングフォームなど)を提供しています。 駐車場は地上1階から地下3階まで計60台の駐車スペースを確保しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "当宿は計68室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "エバーライン魚井駅とエバーライン椿駅はどこに位置していますか？",
            "answer": "エバーライン魚井駅とエバーライン椿駅は周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどの言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "この宿は韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿は禁煙客室を提供していますか？",
            "answer": "はい、この宿は禁煙客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿は親切なスタッフと良いサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、この宿は親切なスタッフと良いサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿は美味しい朝食とウェルカムドリンクを提供していますか？",
            "answer": "はい、この宿は美味しい朝食とウェルカムドリンクを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の価格は高いですか？",
            "answer": "はい、この宿の価格は少し高めです。"
        },
        {
            "question": "この宿はすっきりとした快適な宿泊施設ですか？",
            "answer": "はい、この宿はすっきりとした快適な宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "この宿の衛生状態やフロントスタッフのサービスについてのレビューはどうですか？",
            "answer": "一部のレビューで衛生状態やフロントスタッフのサービスについて残念な気持ちを表しているものもあります。"
        },
        {
            "question": "週末の駐車は不便ですか？",
            "answer": "一部の意見では週末の駐車が不便だと言われています。"
        },
        {
            "question": "この宿の交通は便利ですか？",
            "answer": "はい、この宿の交通は便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "この宿ではデスク、ティーテーブル、浴槽、冷蔵庫、ウォッシュレット、シャワーブース、薄型テレビ、電気ケトル、エースベッド、グース寝具などの設備を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのようなアメニティを提供していますか？",
            "answer": "この宿では無料Wi-Fi、最新映画、マルチ充電器、使い捨てコーヒー、緑茶クッキー及び洗面用具(石鹸、カミソリ、歯磨き粉、歯ブラシ,シャンプー,コンディショナー,マスクパック,シェービングフォームなど)を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の駐車場は何台分ですか？",
            "answer": "この宿の駐車場は地上1階から地下3階まで計60台の駐車スペースを確保しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 610
    }
}